其實我地係咪一開始就係兩個世界嘅人？

交友apps識左個男仔
一齊咗只係幾個星期咁啦
其實本身佢份人就冇乜嘢嘅 正正常常 都好take care我
關心我 我都感覺到被愛 (絲我係a0)
一直相處都幾好 價值觀對愛情 屋企人都幾似
之不過 有樣嘢其實一直喺個心入面久久未能釋懷
就係gap嘅問題
絲我就係一個到而家都唔知自己有冇U讀嘅垃圾asso妹
而男朋友就已經返左幾年工
喺經濟上 我覺得個gap令我唔舒服
我就冇收入嘅 當然我地差距好大
頭幾次見 佢都俾左好多錢 咁樣令我覺得唔好意思
然後佢就提出不如食平嘢就aa啦 咁我初時都無問題嘅
但慢慢 我意識到自己啲錢就係有入無出。。。
嗰種感覺唔識講
但我又唔想港女到餐餐要男朋友俾⋯

其實如何可以婉轉表達自己而家嘅境況呢⋯
明明當初又叫對方唔好洗咁多錢

有出無入

同我一齊，我唔介意

屋企lunch食完先出，夜晚返屋企各自食。

返pt囉仲要人教？

分手啦

嗚嗚我會㗎喇

唔想行到依一步
佢都好好嘅

咩交友app識

T...